8/5大三巴致勝之道

其實大家最驚係得自己一個擺工。
可唔可以文宣組整d貼紙，星期五係各區派，大家星期六日出街集會表明立場，令同路人一齊放心擺工？

唔知有無人講過，歡迎討論